一個朝早已經有幾個old news post推上熱門

有啲仲要炒車
明明第一個留言已經有人話係舊聞 仲有好多人去推
我唔去估呢班人係咩心態
但唔該咁多位唔好再咁易俾人轉移視線

推

唔好咁易俾人玩到氹氹轉

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

Push